## Запуск
- Приложение собирается с помощью `webpack`
- Зависимостей нет
- `yarn start` - запуск **webpack-dev-server**
- `yarn build` - запуск **webpack** для билда

## Добавление новых сущностей в список

- создать компонент в папке `src/components`
- Наследовать компонент от абстрактного класса `BaseCard` и переопределить публичные методы для рендеринга
- В `App` в методе `configureRouter` создать роут для новой сущности и добавить сущность в поле `cards`;

## TODO

- [ ] покрытие тестами
- [ ] единый класс для рендеринга/обновления разметки и работы с DOM
- [ ] класс для работы с данными и бизнеслогикой (создание/удаление/редактирование)
- [ ] сортировка не только по свойству, но и по направлению
- [ ] фильтрация
- [ ] рефакторинг